我係香焦糖 夠薑入黎隻揪啦 垃圾連登仔

對唔住呃大家入黎

睇完呢個facebook post

我開始有個大膽既想法

唔知咁多位連登仔知唔知呢
我發夢既時候知道，其實住文中地方既住戶，平時係佐敦谷公園既一啲小朋友嬉鬧聲、或者有團體係公園裡面搞活動用大聲公講野既時候，住三十幾樓既住戶依然係聽得好清楚

咁大家都知，sing hallelujah to the lord 係強大既驅魔神器，無咩事都唔可以亂用
大家就千其唔好學屯門大媽咁唱歌，影響附近居民、製造噪音啦

講多一次，我呼籲大家，千其唔好係佐敦谷公園唱聖詩報佳音，影響到偉大既警務人員休息

佢地出盡全力為香港政府服務，甚至係犧牲埋佢地偉大既肉體
所以我地要保持一個寧靜既環境，唔可以阻礙佢地係屋企休息！！！！！

唱聖詩咁溫和咁好聽 可以洗滌到暴戾既心靈

點可以話影響警務人員休息

唱聖詩既都一定係暴徒黎架
一哥話係就係

幫你推一下

Btw 依個topic開得唔好
香蕉糖 toooo old news

唔該巴打
未訓醒，諗唔到一個好啲既標題

push

播佛經機 引堆遊魂野鬼過去

唱還唱，唔好亂唱聖詩，我講真ga，唔係曲線
基督徒已經幫咗我哋好多，唔好令到同陣營嘅人反番我哋轉頭，比啲尊重啦

咁可以唱第二啲既

歡樂頌 - 大媽填詞版
國歌!!!!
啱國情又有文化

再呃我就搞你後面